有咩工係多囡返？.？

Push

去女校做校工

化妝店

空中服務員
護士

有冇男仔可以一起做 想yo囡

雞

夜總會

譚仔

M記， 戲院 ，幼稚園老味，TVB 演員

Sasa,colormix個啲都有野做，但我見應該都要正常樣以上同一定要青靚白淨皮膚好

呢個應該唔係多女做，係只有女人做

美容院

後生女就手作之店，奶茶鋪

我屌

仲有冇 好想溝囡呀屌

賣bar

雞竇

如果為溝女，我覺得7仔完勝，因為多時間相處
睇岩就in左先

一樓一

ptgf

7仔返過三間喇

咁應該同d工有冇女仔無關
問題似乎出左第二到

好耐啦 10年前

手作

番工為溝女無啲上進心

PR，成間公司都係女

廟街

好多4張野
面上啲粉厚過你部電話
重點仲要係陣蝗味

溝到就走啦

不了

唔要比錢買服務

妹妹仔

女校老師

修道院

cafe返緊個間全部都係女

珍珠奶茶

Where

大把啦
uniqlo gu 地勤 空服 化妝師 marketing hr
米奇老味 海狗樂園

化妝品公司back office
9成都係女

認真 去雞樓搵 日日試唔同既女 屌得舒服啦 先再溝

U記屌

海狗但太遠

洗讚小鴨鴨;$

c
但

賣時裝

想溝女但連付出都唔肯
咁繼續做single dog

富士大廈

珍珠奶茶店 多數都係女

係答緊你ptgf多女翻

骨場
d新囡上場做經理仲有得試鐘

名牌sales

Jollibee

仲可以幫手睇下啲bar啱唔啱身

老師我份工冇仔

市場部，可以一個男人都冇 利申做緊好痛苦

其實现在好多行業都已經女權當道, 包括銀行高層俾女做曬

?.?係做乜撚野

有咩工係多仔翻
想出pool都咁難

譚仔，9成女員工

G竇

主題公園

老人院

地勤

+tg

銀行後勤

IT

一定番酒吧，識調酒更容易識女，唔識就做waiter
識人係老蘭度做，佢過有好多港女都係度搵食，但有時佢地都係白等無人理。依個時候，做調酒師請佢飲杯酒傾下計，做waiter等閒就問佢有咩需要又傾下計，傾傾下就去左開房。當然要識講野啦，如果係靚仔，d女會特登撩你傾計添。

我朋友一星期食三四條女，佢比d相我睇都幾正。

成人用品店

Hr
全個office 都係女

我要初戀 我要mk妹

實溝工到咩

一齊？

唔要比錢買服務呀 我要真愛呀

正 做經理免費屌

唔要比錢呀

。。。。好高級 怕屌唔起

咩黎？

老師我就做唔到喇

邊間

屌你大陸仔

？

18-25年紀ok?

屌尻屌

呢個真係冇諗過 做到野

你唔知有 ladyboy?

空雞

Zzz

唔返通頂

咪玩啦

以我做過咁多間啲大公司既市場部九成都女多男少，都因為呢幾年太多囡讀完mkt grad，家下做緊果度一個男人都冇 但絕非你地想象中咁正咁好事，三個女人一個墟，我地果度超過三個墟，是非一定多，單打一定有，好難想象如果有男人黎做佢會捱到幾耐，我黎緊都遞信

？$

屌 can tg?

Office 我不如做officer

試都唔去試
無人救到你

敦倫金sales

係咪得我覺得樓豬成個人都好撚垃圾

地勤，我女朋友做幾一星期就比人溝撚左

Diu

做唔到空少 唔夠高

Ptgf, 雞

+tg?

On9

巴打係咪頂唔順女人d是非先想走？
有無試過躺著也中槍，無啦啦比d女講是非？
男仔係個到會唔會特別受歡迎d

我係真絲所以先會話一個男人都冇，成件事好dry，聽同齡既同事話曾經有個後生又幾ok男同事做過幾個月但唔知咩理由冇再做，連信都冇交低賠錢走

伏？

幼稚園

都話唔係叫你買

你topic問咩工多女翻，咪答你ptgf囉！！！！

美甲 美容 賣bra 教琴 教芭蕾舞 教書

天作係多女 不過你有冇見過有仔翻 如果冇 多女都冇用 都冇得入去溝